啤梨晚報 學獨聯訪問

關sir

學獨聯加油

共匪 港共必敗

美國要消滅支共
Trump trump 萬歲

聽下先

有幾part
呢個只係其中一部分

Push

貼左台灣美女圖

Hi

。

你地有沒自己既YouTube channel

我不同意
應該要直情取消香港關係法

真焦土先會消滅港豬

我認為淨係焦啲賣港官員就夠

唔夠！～

你留意身邊既廢老，廢中。
如果唔punish 同佢地攬炒，班撚樣唔會明白！

奶共，奶支那就要死

用黑暗兵法嘅角度睇
如果以打擊共產黨為最終目標
將投共人士逐個拖出來公審
令到大部分人恐懼同共產黨合作
效益會比全港焦土更加長遠, 深入, 廣泛

啲廢老拎綜援排急症係點都唔會care
只會覺得係美國同獨派搞亂香港
所以唔使理佢哋感受
相反要游說中產同富商獨立後嘅好處
只有獨立先可以保障到你哋利益

要講畀大家知
舐共係要付出代價

推